黨鐵通車 咁撚多人 好興奮？？？？

有冇咁興奮........

響依群人整返一兩個確診，正。

黨鐵高層：大家興唔興奮
膠：興奮！！！！

呢班on9邊度走出嚟？

呢班咩人嚟

呢班毒撚

罷搭黨鐵？？？？

藍絲毒撚

開心到係到自拍

睇相都覺得毒到仆街

油頭
油面
暗瘡

啲人前世未坐過地鐵咁

有個傻閪攞枝香檳來飲

..就算未發生所有事之前

搭地鐵都唔會叫興奮啦

痴鳩線

武漢肺炎

呢班人中撚晒肺炎
肯定報道會話低抗散風險
因為又係冇朋友

得罪講句，成班都好似汁男

注意下個人衛生, 洗下頭先啦

得罪講句，全部中肺炎啦

仲有人除口罩影相

我敢講呢到十個有九個都係連登仔
但係放上連登又會俾人屌

係武漢腦炎，成班傻閪冇腦

都唔知有無武漢肺炎帶菌者
萬一爆左搵返大家共通點發現都有去過黨鐵通車
叫咩名好？
鐵膠家族

唔知點解總有一兩個會鬥雞 or 天各一方眼 ...

有現場人士話：好犀利啊

cls有條友冇戴口罩

成班on 9好似想除褲屌鐵咁

唔知係唔係細路
我聽到有on9用口扮架車行嗰時啲噪音同埋開門聲

全部中肺炎
唔好問我點知

黨鐵膠

成班傻西

毒撚

鐵膠本身仲毒過武漢肺炎，唔怕

唔好俾我係連登聽日見到出現一個：
坐咗屯馬線頭班車，你問我答

啲口罩。。。

個陣毒氣好似破mon而出咁

有個利物浦球迷

波台

下一站武漢

講一套
抵政府都唔怕你

可唔可以問呢班友到而家都唔公布831cctv既黨鐵有咩睇法

鐵撚究竟諗緊咩
坐到頭班車爽過屌閪？

毒撚識鬼政治新聞都唔睇
你問佢對ipz127女優有咩睇法可能仲答到

成班鐵膠 頭油到

黨鐵：你有你地班人打爛
我仲有一班支持者

人地追星都叫做有靚仔靚女睇
佢地就成班傻鳩喺度追地鐵